你鐘意New order定Last order

陳奕迅呢兩首歌都係咁高質
成個畫面出哂黎

一定要連住聽

係啊 真係好正

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課